家母入左院 依家仲話要做手術 求集氣 好撚驚。。。

家母半個月前突然好頭痛去左急症
之後收左入院 話照完係腦靜脈血管栓塞

本身近兩個星期都好好地 開下cam傾下計 拎下野佢食 等佢出院 點知呢兩日突然惡化 依家仲要話做緊急開腦手術

好撚慌好撚驚 又無朋友可以傾 積住依家真係好撚驚

求集氣 借一個po位俾我講下 多謝咁多位巴絲

一定平安！！！

可唔可以幫下手集氣 俾家母關到呢關

我會愈來愈孝順 唔好咁樣就走 要識番黎屋企啊

平安

冇事嘅，有冇準備住院啲野俾佢呀？做完手術就冇事架喇

幫樓主媽媽集氣！！！

頂撚住
老定啦你，實冇事

呢兩個星期一路拎緊野俾佢食架 乜野日用都有拎

集氣

多謝咁多位巴打

加油伯母

我真係好驚 我唔想啊媽咁就唔番屋企啊

加油

伯母一定冇事

伯母平安健康🙏🏻🙏🏻🙏🏻

自己好好休息呀都要，唔好唔食野，加油

其實我好撚廢 突然做左廢青一年 我一d都唔擔心自己

啊媽要快d好番 我唔廢青 我會即刻養你 求下你要無事 俾我孝順你 錫住你

加油！伯母平平安安

加油冇事既

祝福

南無大慈大悲觀世音菩薩

祝伯母平安健康

想問係咪即係中風d fd? 呢d如果症狀唔嚴重既可以醫得好既

會冇事的！

係啊 不過係塞靜脈 醫生話小見d 同依家開始腦壓高 個腦腫所以開始昏迷

伯母加油

自膠
睇唔到樓主話要做手術

再祝伯母大步攬過

祝你媽媽平安

祝伯友手術順利

祝巴打媽媽早日康復

集氣!!!

加油！早日康復！

伯母一定平安無事

好多謝各位

平安無事

加油💪

集氣！！！！

加油，平安

十足十xx香港個啲藍屍集氣po

伯母一定平安冇事

集氣

一定平安無事

集氣！無事嘅！

平安平安

平安大吉

集氣 早日康復

一定要平安！！

一定會冇事！！！！！！！！

希望樓主媽媽做完手術無事，大步攬過，平平安安行返出醫院

會康復無事

一定平安冇事啊

真 希望日後伯母死係角落頭都無人知無人理

一定平安冇事！

我屌你老母啊

平平安安

集氣！

願平安

會冇事的

集氣！平安！

祝平安

手術成功，早日康復

集氣！一生平安！

吉人天相 有無人會幫到手/要通知

加油呀！伯母要平平安安

好多謝大家 入左手術室了
我真係無朋友可以傾先上黎開po講下 咁多位巴絲唔好意思

祝伯母平安回家

樓主加油！

要平安
主祝福您媽媽

祝伯母平安！

平安!

一定無事，手術大步攬過！

伯母平平安安

伯母一定冇事架，定d黎

等呀媽出院就努力做人！但記住都要陪下佢呀！為你打氣

冇事

冇事嫁﹐加油

無事！無事！

無事嘅！！！

會平安架！加油！

我真係會 啊媽真係要撐住。。。

祝auntie 平安，唔好太擔心，自己都要保持身體健康

我屋企人去年都係唔舒服入院，結果照到個腦有粒嘢都幾大，壓住神經線，影響活動及說話能力，隔咗兩三日就做開腦手術。我好明白你等手術完成嘅煎熬，一來開腦手術嘅時候勁長，二來而家疫症唔可以陪住，但相信醫生嘅能力，我爸做完手術後幾日都已經可以出院
希望可以俾到一點點信心同安心俾你！祝福手術順利

樓主媽媽加油！ 一定無事！

集氣 !

祝伯母平安！身體健康！

伯母加油！

無事嘅，但你都要俾信心媽咪

之後要好好照顧媽咪呀

祝媽媽平平安安

加油💪🏼

集氣 冇事既

病情變得咁快仲要話安排手術就安排到，醫生一定傾過手術成功機會好大至即刻幫佢做，你都要俾信心醫生，佢哋會盡全力幫你媽媽嘅

仲有，你快啲諗定你媽媽手術後你第一句會同佢講咩啦！ 到時佢聽到你把聲，一定會俾心機快啲好返出院返屋企㗎

(ps 你自己都要記住食啲嘢)

一定平安

係 住左兩星期又唔探得 突然就話惡化

我寧願有事係我 我廢我死有乜所謂
我媽真係好重要 唔好有事。。

平安 大步擸過！

祝家母早日康復

推

平安
一定冇事

集氣
祝你媽媽平安無事 手術順順利利！！

一世平安

加油！好人一生平安！伯母仲等緊你孝順佢，唔會咁易走左去架

伯母加油一定會平安無事
大步攬過

集!
氣!

集氣！！！
加油呀伯母！

一定會平安無事!

集氣，一定會平安無事

God bless

伯母平安

bless her

祝伯母大步欖過
記住睇住你老豆同屋企人
保持冷靜頭腦

你媽黃定藍㗎？
黃就身體健康、大步檻過；
藍就早死早著啦

加油 會平安無事的 : )

佢係因為塞左而做手術定係塞完爆血爆而做手術？

集氣 集氣 集氣 集氣 集氣 集氣

幫你祈禱左下 希望平安冇事🙏

一定無事

🙏🏻

集氣
一定冇事！

加油頂住！！伯母一定會無事！！！

黃定藍？

加油 希望伯母平安無事

無事無事 伯友話你條衰仔未孝順過佢 佢唔會走左去

伯母要平安呀！

早日康復呀！！

樓主加油

想問題你媽咪係喺公定私院做？而家公院冇得探好on9

祝樓主家人身體健康

May force be with you

祝平安！

集氣!!

推祝伯母平安
同我媽咪情況一樣

第一下 以為自己個post來

順順利利 平安

無事嘅！比啲信心媽咪

支持你，平安無事

無事既

要相信。。一定可以

會無事！好快返屋企鬧你個衰仔

公院

加油💪🏻

一定無事！

希望樓主媽媽平安無事

加油一定無事

好人一生平安

唔好有事

好人一世平安！

祝一切順利

無事無事

加油！集氣祝福

咩事都無

祝平安無事

大步檻過！

平安！

加油！唔好咁慌住 未必有事 祝福你媽媽

集氣！
無事！

加油巴打

祝一切平安

好 我想繼續俾佢鬧

支持樓主+母親

祝伯母平安

加油
吉人天相

加油 平安

Support

頂硬上！

巴打加油

加油冇事㗎，好快出得返嚟

集氣 無事

人總有一死，睇開啲

一定會無事㗎，要平平安安返屋企

平安!!

平安
樓主撐住

加油啊

伯母會無事既
平安健康

留多幾個言就冇事！一齊用念力醫好佢

大步攬過

無野既

祝auntie大步檻過

樓主放心 你好快可以見到佢

祝你媽咪身體健康 大步檻過
好驚見到呢類post 個心都會沉

樓豬加油

加油 會冇事

伯母一定平平安安

平安無事！！頂住！

無事嘅！！！！！

一定會健康！

平安大吉！🙏🏻

集氣 平平安安

伯母一定平安

雖則話集氣都係求安心, 無實際用途

都會講句加油安慰下無問題
但樓主唔好走去晒錢信所謂祈福黨/算命呢D話會保佑安全

冇事冇事
大步擸過

加油！

黃定藍?
黃就希望冇事

出少句聲當幫忙

咁正常來講如果唔係自己死先
死老豆死老母都係人生必經階段
有定心理準備都未嘗唔係好事...

BTW, 樓主老母要加油

伯母一定平安無事 ！

祝！福！

一個朋友都冇得傾訴，有冇咁撚毒

集氣！平平安安！

我都知無實際作用 但係我真係無途徑宣洩 唯有上黎阻一阻個位講兩句

伯母一定平安大吉

伯母加油 一定會平安無事！

順便集氣你老母俾狗屌死囉

Save Hong Kong？

願伯母平安無事

伯母加油 !! 手足都要撐住🥺🥺🥺

岩既, 我意思係你依家咁亂既情況, 好易乜都走去試, 從易比人呃

一定無事！放心！出院同媽咪食返餐好嘅

我願願用一生運氣換樓主呀媽冇事
樓主頂住

摺左年幾 同埋男人老狗 我突然唔知可以點講

我一講 對方咪又係心諗 咁可以點 無謂令人難堪

係呢到 唔岩聽嘅最多咪俾人屌兩下咒幾句

祝福樓主一家人平安渡過呢個難關

媽媽等緊你孝順佢架，一定會無事嘅，知唔知呀呀仔

見字全家平安健康🙏🙏

樓主加油💪🏻

願平安無事！

我做過 依家仲行得走得

要平安

比我實喊死 腦袋空白 樓主 你要加油！！！！！！！

平平安安健健康康

唔會有事啦！

💪💪集氣
一定平安

集氣 頂撚住

保佑你屋企人 吉人天相

祈求冇事渡過，祈禱希望安然無恙

樓主加油 伯母一定吉人天相

願樓主母親平安渡過

連登有愛 多謝大家都咁好心 好多謝

無問題！！！！

Take care

一定平安！ 放心樓主

加油！💪🏻

留名 等阿姨平安出院～
一定冇事！

樓主母親加油

冇記錯黑木耳對血管栓塞好
樓主google下，祝伯母平安

加油！！

放心 會無事架

集氣
一定可以冇事

哇咁大犧牲

其實我都係，屋企人入左院可能過唔番之前既生活（而家仲留醫緊）
我就工都唔番，成日喊，唔想食野，訓唔到
約下朋友講，網上抒發下會好好多。

一定冇事！

好人一世平安

祝你媽咪平平安安

伯母會健健康康無事出返黎
樓主到時有排孝順佢

好多謝你

一定會平安

我會 我真係會 只求我媽無事

伯母一定會平安！你都記得俾自己抖下！

樓主媽媽加油 集氣

一定無事，平安大步擸過！

樓主同樓主媽媽都要頂住

希望平安

好人一定要好報

god bless

加油，一定冇事

樓主媽媽一定平安 加油 集氣

樓主唔係想打擊你，但你要心理準備，cerebral venous thrombosis一向係用薄血藥先，做得手術好大機會係好緊急救命用，最緊要保命

希望有奇蹟🙏

要平平安安

一定平安無事，撐住啊巴打

加油 一定大步檻過

一定冇事架

祝一切安好

為你媽媽祈禱，平安
呢段時間唔易過，我哋陪你啊！

集氣，希望平安

係 醫生有講 呢兩個星期本身就係用緊藥先 點知琴日突然開始惡化

我都唔求乜野 最緊要保左命先

加油平安

呢度唔係save hk
所以冇事嘅

伯母加油💪🏻

加油阿巴打 伯母平安

吉人天相

集氣平安

一定要無事

你要孝順既話就執定屋企, 消毒好哂迎接佢番黎

大步檻過

希望冇事

吉人天相！！！！

頂住

FB型祈福黨

等你好消息

我好後悔 平時無多d攬下啊媽拖下啊媽
點解要覺得怕醜覺得怪

直到岩岩夾硬入到病房可以望下佢陪下佢
我先發現我好想拖住佢 好想攬住佢

我真係好後悔一直無咁做

啊媽我愛你 我一直無講過出口好對唔住
你一定要平平安安離開手術室
我地帶你番屋企瞓番自己張床

求下你一定要撐住

留名集氣

為你祈禱

will be fine

樓主 我同你一樣
老豆兩星期前突然入左院
醫生話隨時會走 最多半年至一年
加油 我做好左心理準備
希望佢舒服啲 同唔好擔心咁走
我就心滿意足
人大左要學識接受現實 我地已經做唔到啲咩
陪佢行埋最後一段路 加油

樓主加油，伯母一定會大步攬過！

good luck 但突然咁唔會係打左針掛?...

唔好諗咁多啦
實無事

平安！大步攬過！

集氣!!!!!!一定無事嘅

伯母加油
要平安無事！！

加油！平安！

伯母一定冇事！！！！
會健健康康咁生活！！！

一定會無事
樓主要撐住佢！

無事

祝福樓主媽媽平安無事

冇事！

唔知可以講咩好 但撐住 正面啲諗

腦血栓係咪即係中風?
我婆婆中風搞到個人唔清醒 只係識對答
同佢一直重複僅有既記憶
認唔到親人
無辦法正常生活 都有5,6年走左

伯母加油
一定平安無事

平安！！！

放心啦冇事嘅，一定會平安。
幫佢準備好手術後要用嘅日常用品啦

祝伯母早日康復！加油巴打！

無事既放心

集氣！平安無事

sorry 阻到你
上邊都有講到 我係無地方宣洩真係比較慌亂

開左個po阻到你地 sorry

巴打加油
我地個名好似

無事 平安

祝冇事

記住爭取休息時間

佢出院見到你殘都係on

一定冇事！你準備定同你媽咪出院食餐好啦！

佢臨入手術室有清楚左少少一陣
好彩佢聽到我講野 佢知我係邊個

我好驚最後一次同我媽講野就係隔住個cam

祝無事順利康復

平安啦

樓主孝順仔，伯母一定大步檻過

入來撐伯母

無事無事！

集氣！ 一定大步攬過

樓豬一家一定平安，加油

呢個想法帶黎既壓力好大
你及伯有都要平安!

點解咁似savehk

冇事嘅

好似龍珠咁集氣比auntie

祝平安無事 加油

我一諗到咁樣我個心就好慌好唔舒服
我好驚以後屋企無左啊媽嘅身影

會無事！

加油啊！一定平安過到依關！！！！

留係醫院白等都冇乜用
伯母有醫生護士照顧住佢
搵啲有用既野做下，諗下往後點樣協助佢康復
諗啲實際啲既野，都可以舒緩下情緒既

平平安安呀
明白會好驚好無助
但你要加油呀！

吉人自有天相 集氣！！！

平安冇事！

撐住

咪慌 我屋企老人家前幾日跌一跌入醫院即刻話要做手術
今日冇幾耐之前先推番出黎
take care 好自己先做到佢後盾唔好仲要媽媽擔心
伯母加油

一齊平安

加油呀 明你好擔心 但都要照顧好自己

希望伯母大步檻過

實平安無事

集氣！ 會冇事架！

一定會平安！

有咩所謂 最緊要人冇事

平安！！！！！

一定會冇事架

無事，一生平安

你既心情我明白，我經歷過，不如你試下祈禱，求主令你媽媽平安，你之後會好好孝順同照顧父母。

不要太擔心，我哋會支持你

咁樓主都係驚先上嚟搵人傾偈
可能你冇試過因為武肺而一個人開刀住院
不論家屬定病患
住咁耐醫院真係會令人情緒有問題

Auntie 一定無事
加油

會平安嫁 加油

祝好人一生平安早曰康復，南無阿彌陀佛

祝樓主媽媽平安冇事

集氣！！

祝大步檻過，平安無事

伯有加油呀！

樓主加油，首先你要自己照顧好自己先，你自己都照顧唔到自己，第時點照顧阿媽，開腦手術都需時，去買少少野食/點都要食少少野

依家應該大部份醫院都唔比探，不過你想睇阿媽既就日日打去問可唔可以探，同埋日日問醫院阿媽既情況

最後祝伯母手術順利、早日康復。

唔知之後日子點算既可以大家交流一下，我都係過來人，見住幫唔到親人個個感受真係難過

集氣
樓主媽媽會平安返屋企 一家團聚!!!

一定冇事㗎！加油

平安加油

祝伯友大步攬過，早日康復！

望平安

集氣！！一生平安

頂住呀會冇事㗎，一定會平安

冇事既 祝平安

加油, 送上祝褔

記得要食嘢同好好休息
自己狀態好 先照顧到身邊人
伯母加油

大步擸過大步擸過

加油💪🏻會無事既！

係啊 順利出得番黎就會去深切

做完手術就會冇事嫁啦

伯母一定會健康冇事，加油

媽媽 加油

佢岩岩臨開刀都唔係好想俾我入去
我堅持要入 先陪到佢一陣

祝伯母健康平安！

祝伯母平平安安 手術成功

衷心祝福，平安渡過

祝福伯母 手術一定成功

集氣 手術會順利的伯母早日康復

Support 會無事的！！

冇事嘅,樂觀看

萬事順利！

無事的

一定平安🙏🏻🙏🏻🙏🏻

長命百歲 身體健康

無事架！集氣！

我都經歷過阿媽入院手術,最後安全出返黎健健康康
祝樓主母親大人一樣平平安安 健健康康

樓主要做孝順仔

加油呀！唔好咁擔心

祝早日康復

平安冇事！集氣！

希望無事

食左野未？我老豆個陣個手術做左成4個鐘佢先出來，你擔心既話都買d外賣/乾糧頂住先，同埋有無$$係身，無可能要禁定，等陣夜一夜無車返屋企你就要坐的。

我都明你依刻好擔心既心情，不過你都盡量做埋以上既野先，同埋睇下住d電用，等陣急起上來電話無電就麻煩

加油💪🏻祝百母早日康復！
人正面件事都會正面

唔知有無其他巴絲身邊有人做過呢隻手術？

我會 只要啊媽平平安安出番黎 我點都可以

祝伯母大步攬過

集氣！！！

願平安！

伯母加油 集氣

巴打 祝伯母身體健康

邊間醫院做呀?

利申: 做ICU

加油 一定會無事 祝福你

早日康復

會好番的，祝福!

希望伯母平安渡過
樓主都要頂住 加油

無事無事！！
好快好返出嚟

加油，唔好驚
你媽咪一定會冇事

集氣！ 樓主母一定無事

集氣
呢度好多巴絲陪住你
希望媽媽無事

集氣平安無事

吉人天相 平安渡過

祝伯母快啲冇事出院

一定冇事 平平安安

願伯母平安

平安呀

好多謝大家

集氣頂住

我媽咪都試過入醫院
真係會好擔心
但最後都冇事

祝樓豬媽咪身體健康
一生平安！

沒事兒

頂住呀ching！伯母捱得過㗎

冇事的 放心

集氣 要平安呀

好人一生平安 冇事嘅

求主保守

加油 伯母身體健康

平平安安 手術順利!!!

一定會冇事架
集氣！

一定平安無事

平安 連登巴絲支持你。 撐住

幫你祈禱

平安🙏🏻

集氣集氣

會冇事架！

加油集氣

伯母一定吉人天相
大步攬過

祝伯母平平安安🙏🏻🙏🏻

加油！一定平安

ching屌撚住！！！
家母一定會吉人天相

一定會平安返屋企 加油

一定會平安
求主賜福給你們一家

巴打加油，都要照顧自己

生生性性
呀媽一定冇事

有冇打過肺炎針？

集氣 會無事嘅 加油！

希望伯母順利！平安呀！！！

冇事冇事

可唔可以快d平安出番黎

希望樓主媽媽平安

會平安無事的

無

無事嘅

伯母一定無事架！

一定冇事架！平安！

Bless u

加油啊伯母

加油呀 我完全明白你嘅心情
幾年前屋企人都曾經試過因為爆血管走咗
好突然 到而家都未放低到

集氣，平安大步攬過難關！！！

大步擸過

希望伯母手術順利, 回復健康, 好快出院

平安！！一定無事

會平安！

加油🙏🏻🙏🏻

集氣🙏🙏

add oil!!!

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

加油！唔會有事！！！

真係好突然 明明前幾日仲係咁打俾佢傾計
呢兩日就突然望惡化神智不清

我屋企人前一晚仲好地地
第二朝已經昏迷咗

巴打加油 我地陪住你 家母會無事！

希望你媽媽大步檻過
你要繼續孝順佢

伯母平安！！！

伯母會冇事㗎！

諗定伯母出院帶佢去邊度食好西啦

88

集氣，加油

冇事嘅冇事嘅
會大步躐過

集左就會好？

黃定藍

放心啦，伯母仲有排哦你
一定冇事嘅

加油呀樓主 我地都會支持你
記得都要休息 同埋 照顧好自己情緒
You are not alone

一定平安，放心！

平安 加油呀💪🏻

樓主加油

加油呀
要顧好自己

集氣！
樓主加油啊 會平安的

平安啊

祝順利康復

時間不會倒流，要好好孝順媽媽

加油啊 會冇事架

希望令堂吉人天相

May God bless you🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Just prayed for your mother!!

祝伯友身體健康 平平安安

Savehk?

一定無事！！！

樓主撐住

冇事的 放心
信醫生

希望一切安好

樓主家母一定可以撐到今鋪！！

人無事！

加油。希望一切順利。

會平安的

祝福! 平安!

樓主加油💪🏿
伯母一定大步攬過

即係中風?

伯母幾大了?

會冇事

冇事架巴打，撐著，成個連登做你backup

無事嘅，撐住阿！

大步𨈇過
早日康復

加油樓主 祝你家母平安無事

手術做完未？！！！
冇事嘅

祝平安
身體健康

Bless you

未 仲等緊 我都想快d做完

集氣保重！

樓主媽咪加油

冇事嘅！平安！

加油！一定會無事！

May God bless your mom

做完手術後一定精精神神

加油！！
集氣！！

平安！加油！

保佑平安

頂住呀！我哋keep住推！倦就要抖下 唔好太勞累

無事嘅巴打

好人一生平安！！集氣

定啲黎唔好慌
你趁宜家上網搵下復健方法
睇下有咩湯水岩煲 有咩野戒口
認識下啲支援組織中心
俾啲野自己做下唔好亂諗野

加油💪🏻！

加油呀！伯母會冇事嫁！

God bless her

負皮嗰啲人係咩心態？

平安啊！！！！！！！

冇事嘅 阿彌陀佛🙏

集氣!! 好人一生平安

放心 一定無事！

加油！大步欖過 一定無事

伯母撐住
大步攬過

無爆血管嘅話好似可以用微創球囊或支架撐開血栓通血，希望無野

好人一生平安！！
一定大步攬過

樓主媽媽加油！

好，就咁話

希望伯母無事

平安 !!

集氣!!!!!!!

祝平安！加油呀伯有！

祝福平安🙏🙏🙏🙏

集氣 你同家母都要撐住

祝平安 早日康復

平安！！

連登有愛
伯友一定可以手術順利
之後好好孝順伯友

集氣 平安無事

集氣無事

希望伯母平安🙏

集氣 平安

奸巴爹！

加油 一定平安！！！！！！！

一定要平安

加油，平安渡過

伯母要加油 手術平安順利

一定冇事

祝一切順利 平安！

會平安冇事, 伯母早日康復

家母加油

發功保平安

祝伯母手術順利 平安健康
一定冇事嘅 巴打你都要有足夠休息

醫生護士加油 睇好啲伯友

好彩唔洗點等

公立定私家

安全返屋企

最緊要你都爭取時間休息呀佢做完手術之後你再話佢知你有幾愛佢 當然之前都要啦 講左第一句就冇難度架喇

集氣，希望樓主媽媽平安

加油 正評

集氣 早日康復返屋企享福阿伯母

一切平安

一定無事！！樓主乖仔！！！

保佑!無事既 平平安安

我之前經歷過類似你個情況，係父親入院，個陣時心情好低落。
祝你媽媽早日康復。

時間過得好慢 可唔可以快d做完平平安安出番黎

樓主加油呀！！！！

加油呀巴打！！一定無事

加油冇事架

大步檻過 平安無事

醫生有冇話個手術大概幾耐

無事嘅！一定平安

公院 私院？

一定會平安無事嫁！！集氣

加油呀

伯母一定無事
你都要多d正能量

一定冇事架 平平安安！！！

平安健康

媽媽一定會平安無事，巴打唔使驚！

諗定出院去邊玩同食咩好野啦
一定無事既

一定要無事出返黎集氣集氣

祝身體健康

一定冇事集氣！

加油 頂住呀

集氣冇問題 唔好好似啲集資撚咁就得

加油呀，ching

放心 我廢我垃圾
但係我未廢到要諗住上黎問各位拎錢

點會返唔到，頭7一定到

無事！！！！！平安！！！！！

祝伯母平安冇事

祝伯母手術順利 平安健康

May the force be with u

頂住！

對唔住留多次

一定要平安祝福

樓主同樓主媽媽加油

媽媽要平安

樓主 我哋陪你一齊等
Auntie一定大步檻過

要平安無事呀

可否時光倒流

集氣，早日康復

向好方面諗啊 祝媽媽身體健康

加油呀巴打

一定冇事 樓主諗定同媽媽出院食咩大餐好過

成個save HK藍c gp咁

一定冇事既，放心

頂住啊巴打

樓主唔好咁擔心 伯母一定會無事架 諗定出院之後點照顧伯母啦

集氣！！！祝平安！！！！

祝平安！！

一定大步擸過

巴打撐住

加油！會無事㗎！

我都有屋企人最近有事 好徬徨
集氣加油

伯母一定吉人天相

集！

樓主加油呀！祝平安！

加油 會冇事！

襯手術未完，上網搵下相關復康資訊做定功課，出院或多或少需要家居復康運動同改變飲食習慣。

平安！ 樓主加油呀

加油！！希望伯母可以好返！

伯母一定會平平安安

祝福樓主！
祝福樓主家母手術順利

集氣！伯母早日康復！健健康康返屋企

樓主加油，auntie會無事 一定會好快見返，諗定同auntie之後去邊食大餐慶祝

而啲post都有人係咁負評
反社會

Btw 希望樓主屋企人快啲好返健健康康

好人一定要有好報 祝平安！

送上祝福. 平安

I know that feel
祝樓主媽媽大步攬過

祝願早日康復

巴打撐住！！！伯母一定冇事！

加油
會平安

想問呢個腦靜脈閉塞關唔關肥胖事利申肥佬

祝平安祝平安

明白你
爺爺呢排都入左醫院 日日都好驚佢突然走左。。。

加油呀
一定無事！

幫樓主打氣,平安

問黃定藍就負皮，好撚偽善。同黑警/藍屍死全家好對立

冇事！！

祝樓主媽媽平安

支持，祝福巴打

祝樓主的媽媽，手術順利，早日康復！ 樓主，您也要好好保重！

平安渡過🙏🏻🙏🏻🙏🏻

伯母要加油捱過呢關！！！平安呀！

樓主加油
樓主伯母加油

無事既 一定無事！

加油呀 相信強大的伯母一定可以順利過呢關
仲會平平安安睇住你結婚生仔！

一生平安

一定會好返

祝你呀媽盡早康復
呢段時間樓主你都要好好照顧自己
你呀媽好返之後好好孝順佢